梁振英：懸紅港幣30萬元緝拿襲擊民陣召集人岑子杰的有關人士

《803基金》懸紅港幣30萬元（HK$300,000)緝拿襲擊民陣召集人岑子杰（Jimmy Sham of Civil Human Rights Front Convenor)的有關人士。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

何妖做嘅

我睇唔撚明啊屌

懸紅捉自己？

本日笑話

睇唔透......

捉自己

所以唔會找到人

幕後黑手出現了

廢老擦存在感

制裁近了

30萬去小桃園擺圍酒

做乜撚野？

賊喊捉賊味濃

驚比美國制裁

鳥盡弓藏

支爛鳩旗都100萬啦連支垃圾旗三分一都無

搵到兇手啦

佢覺得岑子杰係搵人打自己

知係何妖 有冇得拎30萬

等人送頭，明未

解決目証人最快方法

意思就係:
一塊爛布＞一條人命

_ 喊捉 _

明知唔會捉到人，根本唔使科水

嗰30萬係俾襲擊嘅人呀嘛？

掉國旗都1球啦清
斬人得30粒

咁都唔明 比30萬揾人認黃絲自編自導自演

曲到圓？

扮搵到人之後屈鳩我哋自編自導自演？佢到底想點

捉黃絲 哦

左手交右手

或者等人自首當係安家費

燒支國旗1球
傷人先30萬 人命都唔及國旗值錢

見我地唔跟佢劇本行，未做下手腳囉

自己袋返

自己捉自己之嘛，晰係永遠捉唔到囉

亦都變相認係自己做

Don’t make stupid famous
善用不推文回覆

過2日就捉到, 然後果幾個南亞真係跟網傳話岑有60萬出場費冇找

佢意思係咁都打唔死人
即係受傷者自己搵人打自己

似想用呢招引出知情人士
然後再「被自殺」
大家唔好中伏

此地無銀

可以做下樣又捉唔到人

個page d comment弱智到

想洗白?冇咁易呀689

一條人生只值支爛鳩支那旗ge 3成

要消滅證據了

人命，自

安家費啦
找尾數叫交人

呢件垃圾一早何係你，只係每單都冇證據

估唔到你件懦夫竟然想領功

係咪老人院太悶

好心就咪撚理個廢老啦

佢次次懸紅，有邊次拎錢出黎

我話懸紅一千萬捉個廢老入青山都得啦

想割席

搵到兇手了

係梁振英

一世都搵唔到凶手

懸紅30萬，打賞襲擊岑子杰既兇手？

唔會。佢地都係為錢做野姐

痴線佬

冇咁好笑，加碼3億就完美

正解

不如一齊報何妖上去再派比手足

懸紅
打賞

建議調查下依條撚樣

大台係689

原因係藍屍瘋傳係假打！我唔信佢咁好心囉！

你收皮啦屌你老母

人命比唔上支旗

支旗都50萬啦

唔反689了

完美詮釋何謂賊喊捉賊

美國要通過人權法，有人驚驚想洗白自己

撇開嫌疑

嘩 梁生做導演 自編自導自演

人命價值不及一枝旗

發覺玩大左 ?

明知警犬唔會拉人
出夠10億啦

應該唔關洗底事

佢地想開鏢搵人出黎扮民陣俾錢佢襲擊自己

笑到仆街

唔使成本拎光環

左手交右手咋嘛

一支旗都100萬
人命只值30萬

同守護香港個的士佬一樣，做完野收錢，不過老細要攞彩咁隸lor

睇黎幕後黑手原來要先自己um荷包派安家費俾前線爛頭卒

而家可以光明正大claim 返條公數

有咩唔明 咪懶正義做場戲
其實咩都傾好哂
到時一係就放人
一係就比夠安家費
然後用少少錢就可以講到自己公正嚴明
再用呢樣野黎壓你地囉

賊喊捉賊

扮撚曬野

捉隻河妖返黎

689 何妖 相當可疑

突破肓腸

300,000/50,000,000

我篤灰呀，係中聯辦做嘅

唔好幫個廢老推post得唔得

689去自首啦

得嗰30

689 同何妖 真係gay情四寫
仲要射撚埋落我地到

今日教大家一個成語：賊喊捉賊

財技

你哋諗多咗喇 好明顯係想滅口

賊喊捉賊？

睇唔透

國旗100萬
殺人30萬

五千萬慢慢派

開始驚被浸浸抄家了

自己袋

間接性咁講岑子杰條命值三十萬

通常放屁既人第一個衝出黎問邊個放屁 其他人都唔會覺得係佢放屁

驚左美國

明知實捉唔到加人權法近了
咪扮晒邊面暴力都會輯兇囉

將啲錢左手交右手

同自己 claim 錢？？？

呢筆錢完全慳返，左手交右手

唉

洗白

賊喊捉賊 想洗底？

689想點

救自己人啫

何妖呀

屌拿星廢老刷存在感

國旗俾幾錢話？

大細超？？

想洗底

即係話你班傻仔永遠都捉唔到真兇手

見呢排冇人提佢, 又浮上水面廢嗡

自己捉自己，有冇得拎？

做下樣囉，你估真係有咩

高招，左手拎出泥，右手袋返入去，方便快捷

肯找數先算啦 垃圾689

眾議院岩岩通過左人權法案
黑警同 689 出口術維護民間人權陣線召集人 岑子杰
完完全全係使俾美國睇證明佢地維護人權 免受制裁
人又打傷左 仲可以拎埋光環
你估條廢老 689 會咁好心?

國旗100 人命30

攞30萬出嚟幫西環建制洗白

自己搵人打完又比返錢自己？

true

暗串緊自編自導自演呀

點解國旗就一百萬，對家就三十萬

識玩

成語動畫廊
賊喊捉賊
此地無銀
貓哭老鼠

假仁假義

係都300萬喇屌你老母689啲戲屎到咁

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

十月二十尖咀見

小心捉蟲，自己捉自己？做多咗啦，變成此地無銀三百両！

??? 黑人。jpg

Follow得佢果啲都係弱智架啦

國旗值100萬
只要4個岑子傑就超過國旗了

做下樣姐

國旗一百萬懸紅
謀殺三十萬懸紅
屌你老味

原來一支旗比人命重要

梁振英：今日懺悔完，要做一日梁振港

捉到林奠 佢又可以做番特首

咁證明係佢做
諗住咁樣就唔會懷疑佢

做樣 佢要捉嘅係打人嘅人 唔係幕後黑手

懸你老母

獎金？

不打自招

佢想曲線話比人知係岑子杰比人打係自己做戲，最後咪又係班藍屍信

30萬？

此地無銀三百兩

掉國旗100萬，爆人缸就30萬

梁振英我捉到邊個掉國旗唔要錢，我要爆你三次缸

係方便自己捉內鬼

之前扔國旗果個拉左
佢幾時交100萬出黎

可能想捉出黎獎勵佢

梁狗你五好扮嘢la

因為獨媒嗰邊有讀者懸紅20萬
所以689要出30萬先揪出二五
再滅口

痴撚左線, 賊喊捉賊!?

兵係我 賊又係我 自己捉自己

吖我覺得同啲狗追自己條尾個現象又幾似

可能人地係想忠於自我 所以咁講

狗血689

暗黑兵法上腦?

佢啲懸紅無一次派到出去嘅on9

？
港獨之父？

正義狼來了

一百萬俾咗未？

搵人打自己都唔會打頭啦 廢老姐係廢老 人一藍腦.....

一陣搵黑社會扮勇武自首，掘黃絲內訌

雖然係多撚魚
但呢d公關野黎 做左無壞
條友後面班公關醒左
識做show

佢開多次小桃園飯局咪搞掂囉佢同黑社會咁熟

佢以為咁就好聰明？

終於知道邊個

做賊喊捉賊

懸紅定獎金

一聲到美國人權你條仆街

我報左勁多個藍屍上去
宜家一蚊都無

佢想事但搵條友扮黃絲 屈我地賊喊捉賊

可能想毀滅証據

柒喊提柒

係， 擺明驚真係有人知
拎舊錢出黎先， 有人篤灰就解決埋佢

擺明懸紅直接俾個兇手啦

扮乜撚野啊
你條老坑幸不得佢死啦

何妖做，捐比星火啦

又黎死物貴過人命

30萬。。大J出手都重過佢

屌我正想講

驚美國驚到瀨尿,拿拿林拎30萬捉人

左手攞住張30萬支票, 然後交比右手

捉同行姐

懶高招

爛鳩旗找咗數未？
廢老想做下個何妖？

30萬獎金黎架，比啲藍絲義士

好心佢打英文啦

好難捉摸呀！！！！！

即係已經滅咗口.唔會有捉到人.

其實係佢做嘅，佢咁樣知想甩身

分化手段

佢眼中人命係咁低賤

左手交右手啫啲錢

30萬
得嗰咁撚少好意思岀嚟吠

屌 LM

貓哭老鼠

Yes

689 行得正企得正驚閪咩
我係佢乜柒都唔做好過啦, 啲舉動柒到呢

梁振英 個仆街 呢招高呀！
係佢買凶的 ... 吹啞！
比你捉咗佢 (冇錢收)
唔捉佢 (冇錢收)
零成本 出風頭 ...... (正仆街)

呵，想做show，驚制裁啊垃圾

左手交右手又贏

安家費？

欲蓋彌彰

點解睇唔到689個POST

反正唔會捉到 你懸紅1億都無用啦

廢老打緊咩主意

鳩吹 根本唔會有人拎到

ON9

民主法近了，振英必須悔改

元朗個班都未撚捉

都唔記得左689個仆街

咪傻啦，啲獎金有冇派過，講姐

恐怕係30萬獎金

梁振英：人命比國旗賤

關你撚事咩

拉

驚藍風氣轉

國旗掉落海100萬
民陣召集人條人命得30萬
無人識嘅平民(721,811,831)=講都唔講

哦⋯⋯

689 想殺人滅口?

舉報咗何妖

佢打多左"緝拿"兩個字

南亞幫都係為財, 依加推個人出去話係民陣指示又30萬袋袋平安, 唔係咁嘅數都唔識計下嘛?

然後撞人個的士狗有52 萬
搵到之後又冇講做啲咩
可能獎幾百萬畀佢

此地無銀
無人話係你呀689

洗白就捉721 啦

洗底

懸賞定懸紅

根本就老友

人唔屌，狗都吠

邊嗰抌過西瓜？咁快浮面！？

死廢老

想大家討伐南亞人
人民鬥人民

30萬想幫自己洗脫嫌疑

中蝈就係咁
連支旗都重要過人

難聽過粗口

得30 萬，咁撚孤寒

30萬獎勵襲擊傷人犯？

哦

仲平過支國旗⋯

搵人送頭 我去舉報 對分30萬 好唔好

扮中立

或者南亞人會篤灰然後分錢

賊喊捉賊貓哭老鼠

講就講30萬姐
其實佢一毫子都唔會出
又係啲叫人眾籌俾既屎橋刷存在感

屌 死廢老
收皮啦

係咪因為佢

然後就話捉到人供哂係自導自演

睇黎係二派人鬥緊了

黨旗值一百萬

此地無銀？！

有5千萬都咁孤寒

佢驚比人制裁咪係度做戲囉，30萬對佢黎講痾舊屎冇分別

斷人頭計 每個30萬呀？！

叫兇手去攞賞金呀屌明暗示30萬買起條命

此地無銀三百両

捉何妖啦

貓哭老鼠假慈悲

一塊紅色布貴過一條命

個主腦篤灰頂d刀手出黎
咁佢咪可以袋個卅萬囉
呢個出糧方法幾高明

直接啲講，其實個案件兩派都有嫌疑。 佢出錢可以當同自己正面宣傳，相信無人會攞得到筆賞金。

689邊只值30萬
起碼5000萬啦

要呃人。。。。
先要呃自己

國旗值100萬
人命都係值30萬咋

自己袋30萬

今天的on9沒有limit

人權法近了

想佔領道德高地？收皮啦

喂大佬
幫你做完野又呃尻人
想點姐

成語動畫廊 : 賊喊捉賊

鄰國旗一百萬
傷人三十萬
旗緊要過人

30萬係安家費
比30萬個主使人然後等佢拎黎比安家費

到時自己做左場好戲比美國睇
主使人有錢收
安家費又有辨法安全比出去

呢招好高

岑子杰只值三分一張爛布

想做kol?

拉撚左何妖就夠

300k咁少?

689自己做的

689自己攞番d錢

國旗100 人命30
Ok you win

佢識玩呀
以前ICAC都係自己人所以查唔到佢

1000萬都得啦，左手交右手

死廢老,人權民主法案通過咗就扮晒野

賊喊捉賊??

何妖做既!俾得錢我未？

掟國旗100萬，謀殺30萬？
貓哭老鼠

自編自導

我驚有得拎無命洗

佢成個post好多弱智留言

扮撚晒野
廢老明顯係恨不得佢死果隻
搞國旗都發晒爛渣
民陣仲要係搞遊行既團體
係中共既眼中釘
廢老個心諗咩就係人都知啦

驚人權法案？

狼英又扮野 去搵南邊圍D南亞或者問返D POPO 就知啦 CCP 咁樣攪人 係人都唔會係香港投資啦 咁危險

屌
係咪叫人黎自首拎30萬？

做下樣都要

佢痴q左線呀